
2015-10-26
* порт под ios9
* полностью переботан watch list, теперь в одном стиле с android версией
* убрана группировка инструментов по рынкам МБ - это устраняет информационную избыточность и делает сортировку выбранных инструментов более гибкой
* полностью переработана компонента работы с журналом алертов.
* убраны некоторые лишние модальные предупреждения	
